Logitech Extreme 3D Pro Joysticks 好唔好用?有冇師兄用過

唔想用keyboard玩Microsoft Flight simulator 2020